日牌Undercover支持香港！

不過比蝗圍攻緊

要買多啲支持

支那人違法上IG

應該足晒佢地去集中營

一邊屌一邊比錢

OK
即刻幫襯

屌佢老母...
乜撚嘢牌子...
見識少...
啲人講啲咩牌子撐香港我真係冇一個聽過...
佢賣咩GA...等我GOOGLE下先
睇下有冇機會幫襯

On9

佢地係香港做生意,維護自己權益有咩問題

唔好講咁多 入去幫拖

以無知為榮

自己見識少仲出黎柒

不枉我撐咗你咁多年，良心品牌

連日本仔咁怕麻煩都出聲

高橋盾

Cls 平時著開鱷魚恤?

不枉我年年都去一次總壇消費支持

最好中国人唔好買添呀

幫拖幫拖 留支持cm同屌柒大陸狗

刪左？

你支那狗唔買既野我偏要買
吹咩

翻牆上ig

Del左？

你有閪錢買咩

人地上ins

又老土又貴...
咁睇下隻鱷魚係向左定向右...
平時小弟都係着人哋送的衫...十幾年前的T着到而家

貧窮限制我的見識

幫拖啦好撚多大陸狗

良心品牌

Between 班中國撚成日話抵制日貨又咁誠實嘅

支那人越反
越多支那人買

undercover好波

Undercover都唔識

lm

原來因為咁俾人下左架
相from FB

DELETED

檢舉班翻牆用IG嘅人啦

就係d中國人去到日本衝入去掃貨都掃唔切

要買啦

老土？你淨係買佢啲呃大陸喱錢嘅Tee 咪係囉，麻煩你去一去總壇睇睇

芝麻人反對的, 我們有道義支持. 況且是連登仔愛的日牌.

抵我鐘意呢個brand!

睇你個撚樣都係淘寶㗎啦，你梗係唔識

咁又真係無知左少少

undercover都唔撚識...出多d街
見識多d啦 短命種

Followed

收啦支那豬
日本有言論自由 鐘意支持未支持
而家個大是大非 仲有國界之分？

已檢舉

undercover你已為係個d隱世小眾牌子?

幫拖

一邊屌日本一邊去
東京啲購物區支那人多過日本人

成世人只淘過一次...
衫先唔會掏寶

一堆蝗蟲 四處排糞

入去幫拖呀！

未聽過都幫你發聲 你點睇？

Del咗story?

show blocked user - (瑪德制杖廠)

del左story unfollow得

push

日本人又跪

咁樣比大陸屌一屌
大陸營業額又爆升了

是日笑話：中國人反日

又抵制日貨呀? 咪一樣狗沖去日本

牆頭草

問下佢地燒左apple手機。買左華為未

我的睇法係搵間最近我的搵日去幫襯下

好似無咗嗰post，仲諗住入去幫拖

快啲去佢哋ig到留言支援啦

推

google 咪google 囉
唔洗講出黎話人知你係低能

見識少仲咁大聲話俾人聽
你話你係唔係賤

上網睇到
檢舉翻牆的中國網民
國家互聯網信息辦公室：

好想幫襯佢 但係佢d衫。。。。

中国人買嘅話全族生生世世做共奴永不翻身

不枉我食炒都買對鞋 架仔好嘢

呢個post得3毛，有排都唔夠錢買

翻緊場都要撐大陸

日本貨德國貨

已save

以後喺ig Facebook YouTube live見到成班生蕃
就貼條link上來

唔夠人講就nmsl

已去支援

或者直接喺留言貼出嚟嚇鳩佢哋

屌撚到啲大陸仔唔敢回

一間又咩send form iphone 就好笑了

中國立新例，「翻牆」 有罪 可被罰處 15,000 元人民幣！

鋪埋比佢哋睇然後舉報佢哋

中國立新例，「翻牆」 有罪 可被罰處 15,000 元人民幣！

鋪埋個新聞嚇佢哋

即刻上去增援

Push

呢個時候又中國的事
關支那人閪事咩
中國政府都唔畀你哋講呢件事啦

入去屌完一樓隻支那狗後
俾佢追到入我的post洗版

屌 即刻做鍵盤戰士上去幫拖先啦

邊個名我地集中屌柒佢一隻

不過記得搞唔公開保護自己

唔好傻啦 果d攞正牌翻牆既網軍黎架啦

好多外國大陸仔架